美國輿論戰建議和白宮PETITION

其實香港問題。外國傳媒都有廣泛報道。不過一般人都未必關心。
白宮PETITION 其實沒有大作用。TRUMP和白宮當然知道香港的局勢。
要TRUMP進一步行動，先要佢覺得佢D 選民CARE。
1) 不要浪費廣告錢去（民主派MEDIA，如CNN，MSNBC ，NewYorkTimes, WashingtonPost ...個D 係TRUMP的敵人！)
2) Trump 只關注FOX NEWS。 特別是 Sean Hannity / Fox and Friends.
3) 如果有錢，應該在他們節目下廣告。或最少 寫信EMAIL，TWEET， 佢哋。
4）只要佢哋電視新聞報道去TRUMP的選民知道和獲得支持，才會令TRUMP出手。
5）TRUMP 非常重視佢D選民，而唔係香港人！
所以一定要佢D選民CARE HK， 就要從FOX NEWS, Sean Hannity 入手。
完。

自推

push

721